點睇熱狗式分化突然間完全唔Work？

明明早幾個星期，D乜尻焦土分化撚，開個Post泛民乜乜柒柒，就大把傻尻中計，但係依家睇下，開呢D post既比人屌到走

明明熱狗類賤種，同一招用左5年都Work架

總辭撚

777威力太大

維穩失敗

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

柒婆團結晒咁多派
係爭d廢老同警犬仲係對面

無計
五年前好多黃絲仲係ON99咁唔知發生乜野事,真係為打卡多
所以容易比熱狗搵到位入去搞分化

因為泛民今次無割蓆囉

依家呢個和理非曬馬行頭，一散開真勇武撚打佢老母呢招work，我之前當呢班真勇武係死熱狗類得把口，重笑佢地跟隊尾，我知錯了今次係你地打返黎既

以前大家有唔同議題，唔同立場
今次反送中單一議題，立場鮮明，而且形勢緊急

正常有關注既人根本唔會比其他野side track 到
所以再用同樣手段就露晒底
正好睇清晒所有人

香港人愈來愈醒

我地已經成長左，過去嘅失敗都有意義

因為we connect

扮明第日會比人清數 都話5毛好快仆街死

連吳文遠大將軍都在場指揮
民主黨都上前線

請善用起底功能

當年熱狗就用標籤方式分化，佢唔會講邊個人做得差，佢會用一句泛民/左膠/和理非/港豬去一次鬧哂所有人。

因為每個人對標籤理解唔同，就由大家各自將唔好既野拉埋，就會好易分化。

大家每次想批評時，應該諗一諗，邊個人做乜野事做得唔好，千萬唔好一句“xx, 不了”

廢老屌唔醒㗎啦屌嚟做乜嘢

當胡志偉都響前線食催淚彈
黃碧雲都唔同勇武派割蓆
仲點分化到
小麗老母同姚松炎一篤灰就比人插到菊花變太陽花

兒登係泛民大本營 高登先係熱狗平台

其實大家都有進步，左膠無割蓆，勇武無拆大台，換轉5年前，光頭達兩句就引到班勇武屌走鄺仔啦

因為知道和平同勇武都重要

仲記得連登成立前一刻 成個高登cc 台都係熱狗話事

因為已經大和解左連登仔平時反既人全部都連成一線

係, 同埋當年好多黃絲朋友係因為見到呢種自己人互屌既情況而索性最後置身事外

因為大家都回歸曬飯民做食屎狗
香港人啲智商真係越來越低

岩
真係見到有成長
呢個係最大得著
同埋咩大灣驅嗰啲都現晒形

今次勇武最醒目係無過度標榜港獨，大眾易入口好多

仲有班仆街乘機推黃毓民式總辭/叫泛民道歉 都比一眾巴打屌走
不過都要小心而家出面仲有好多國屍吹奏post同埋碌撚招魂post

103萬人上街都當你冇到，應該係最大覺醒。只可以講mvp係林鄭，但係唔好係到自我感覺良好。未完！

胡志偉

因為飯民今次做得好 大家有眼睇

咁你咪又係走去屌人熱狗
look7又係邊撚個都係
過撚左先翻舊帳啦

btw我蛋治呀

係呀所以熱狗收得檔囉

有你呢啲回歸飯民既柒頭，香港就真係無撚得救

去到真正endgame
全部人都發揮到極限

連亨利都讚佢 世界變

一個禮拜前我會話呢幅圖key得唔錯

兄弟爬山

亨利都回歸飯民，對佢好撚失望
正一仆街

你入黎真係岩曬，引證下熱狗式分化係連登班小學雞當中，係咪真係唔work

亨利呢條撚樣

咁岩早排連黃毓民都確定左係親共啦麻
更加唔洗講熱青城班廢柴啦

有個仲係Fb 打飛機

陳到

我要見指揮官

分化係梁振英的政治手段
熱狗班垃圾係手段既執行者。
林鄭既style唔係咁

已經兵臨城下， 城門差唔多畀人攻陷， 冇分化本錢， 大家各自努力

認同，吳志森都為雨傘割蓆道歉，今次係大團結。

不譴責，不割蓆，不篤灰。

呢次抗爭之中學到既真諦：兄弟爬山，各自努力

諗起幾年前 d 熱狗呀 三國人物呀 係到屌黎屌去 真係好撚肉酸 真靠呢班友香港玩撚完

其實話熱狗分化嘅同時, 睇下泛民做左啲乜先啦, 9/6號晚完左, 我見到好多泛民出黎割蓆

根本香港人本身就唔夠團結, 團唔團結到係睇你啲行動有無用, 如果9/6衝贏左, 泛民就會出埋黎一齊佔領(好似12/6咁), 衝輸左咪話9人搞事囉

根本飯民就係垃圾

認同

啱，我就係其中一個
2019 年6 月前做乜都俾人屌鳩做，不如乜都唔做

堅，食過催淚彈，先係香港人！

咁咪出事囉，呢招明明真心work，搞死左黃色陣營啦，呢兩年熱普城回曬塘，唔知係咪無funding定中共以為任務完成，點知一鑊返曬黎，期待年尾選舉係咪返得返去6：4

因為大家終於明白各有各做，各有長處嘅道理！

兄弟爬山
各自努力
不受傷
不被捕
不篤灰
不割席

撤回送中條例
追究警方責任
釋放被捕人士
問責官員下台

泛民又成功洗底，民智

選舉個陣群熱狗亂舞

好簡單姐
如果今日仲有糾察隊
咪一樣屌柒你
分咩化姐

修補社會撕裂，香港好耐無試過唔同年齡，唔同宗教都咁團結

係

仲分化就真係靈魂同肉體分化

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

上次先俾你班枉為人既渣滓屈左梁天琦入去

全港大和解

We connect

個陣真係上親高登都唔會入cc 台

已經無輸嘅空間, 唔可以因為同一個原因再輸多次

唔止各有各做咁簡單，係1+1大過2，不過睇下keep得幾耐
香港人自私成性，都係唔見棺材或者睇住大家要攬炒先會團結，過左骨又各有各尻

知唔知咩叫真正團結

團結唔係大家都同一個立場

真正團結係各自有立場，但目標一致，各自發揮作用

777正正令到各派系團結

人哋今次都無點講，只係直播吓金鐘現場⋯
唔好再分化啦，做咗緊要嘢先
不撤不散、釋放義士

今次777用子彈團結哂市民啦
連連登平時唔中意既宗教都團結埋
大家有眼睇 大家都有出力
宗教人士用身體 擋防暴警察

好多熱狗5年後仲係上晒腦
仲怨恨緊當年香港人無投比教主同陳雲
完全係on撚99
話咩繼續和理非，繼續衝係無撚用

我個人認為，2014年之所以失敗完全係因為泛民同熱狗互屌，團結唔到擁有唔同政見既市民
今次無政黨介入，大家無政治理念
一心一意要搞死林鄭同反送中先有咁既效果

熱狗先係最撚仆街 樓上仲有幾隻屌屌屌
我屌你老母攬撚住蟲泰過世算啦
咪撚再返出黎

所以我覺得777表面柒下柒下
內在係識玩政治
林鄭調返轉

但無可否認廢老既聲音影響力都好大
大家努力d share巴打整既長輩圖
唔洗令佢立場轉變，等佢懷疑下邊邊先係真都好

平心而論，而家民陣話因為政府已經講左暫緩，所以停止禮拜一發動三罷
你覺得民陣唔抵屌咩

我覺得係泛民做得柒事多所以先至有人自發屌柒佢，唔係有hidden agenda嘅分化

最重要激進個班無拜類似教主，皇上既野，而且唔係得把口勇武，係真衝擊真打，唔係出黎影完相走就屌人和理非，今次我地左膠對真勇武都非常敬重，甚至認為係佢地打返黎既

為左搶同政治光譜選票，
犧牲香港民主運動，
不斷拉後腿，分裂，
收課金，消費義士。
重衰過共產黨。

大家都知再無分裂本錢 槍口要一致對外
大家每次都學到野

一年前講句要返工不了 幾百個正皮
而家一貼即刻幾千負皮 41 頁巴絲排隊問候老母 再變埋單機版連登

3毛狗上水啦

中美和好，反中撚炒哂車

識啲熱狗仲會係言語間想搞分化 但係今次和理非同勇武目標明確一致 唔會咁易散

完全認同
今次運動有少少成果
真係大巴大巴車落去班熱狗到

識啲熱狗
9號12號都唔出，口講就勇武，叫佢地付出就話已放棄香港
屌佢地今日咪又要出黎遊行

又分化,唉

睇得出有班人keep住出盡奶力講建國，明明係反送中單一議題又想搶解讀權

因為777話要we connect

八仙過海 各有辦法
大家目標都係一致

多謝推post，一齊做民主鬥士

我屌你啦你侮辱緊以前係前線既義士
以前個啲就假勇武？

團結！

無學皇上full gear比記者影完相之後，永遠唔衝，唔知走左去邊，永不被捕已經好好

we connect

一來，大家都知道，今次可能係最後機會，唔衰得，所以大家都會相對忍讓咗：起碼的和平理非都無割𥱊、督灰… 勇武亦無不停屌和理非(屌細力咗）…

二來，人係會學精嘅，經過之前嘅分化，有無幫到件事先？覺得力量細咗，多知道民意領袖，坐監嘅坐監、收山嘅收山，咪分久必合囉…

不過大家明白合久必分嘅，分唔緊要，唔好分得咁難睇，變晒私怨撚，咁第時力量就會變弱…

個人同意依家開始可以放眼嚟緊嘅選舉…

就係頂唔順呢個情況先棄左高登
D行動成個邪教團體咁，分唔到邊d係真心，邊d係五毛

回憶小子都唔賺三毛

真大團結

個邊班人拜鬼日日圍爐幫人打飛機

教主,皇上將社運標準提升到天咁高,
乜撚都話人係鳩做(佢地從來都未達到自己定既標準)
最仆街係搞到唔單止係屌泛民左膠和理非,
係連普遍市民都分化互屌

今次係醒覺接受到唔同人有唔同參與程度,
真係做到各有各做,少左好多互屌

連民主黨都企係前線，仲有咩可以屌

個陣時高登時事台烏煙瘴氣，熱血公民，泛民，青政，獨派日日互屌

5年過後，拉的拉，散黨的散黨，大家反而更合作，更團結

但成本真係好大

人民既眼光係雪亮，無行動力既人日日洗版罵戰有咩用

見招拆招，Use on different scenarios

和平同政府鬥耐性、低消耗
勇武用於爆seed stop立法局無恥突襲強硬通過，但唔可以持久，要適時退返落黎唔好比位人入

隔離又BIN番鄺仔屍
睇到啦

我係到諗點解個時佢地死d 要留係高登唔轉過黎
依家仲好 好似隔離曬班分化撚咁 由得佢地自已係個冇人既forum 打飛機

咪係
幾年前的前線義士俾人搞到死心
仲有一大堆的出賣同篤灰
整到人唔可以再全身而退咁行動
憑d咩指責人
而且今次熱狗都冇講d咩
你行返人的舊路
人地都冇落井下石或叫你唔好去
黃洋達都係節目出聲唔准d細的鬧人去出去
只係叫d打算去的手足小心d同教人點保護自己
你地就冷嘲熱諷
我都係果句
幾年前人地屌柒你冇錯

你著件咁的衫去捉d行動者交俾警察時
屌你唔通係分化？
但今日你冇再做依d事
咁人地亦冇再指責你
依個先係今次團結的原因

真係
和平遊行無反應硬上就真係要勇武頂一頂
今次既次序令到我地既612可以話係完全無人屌我地

雖然果日勇武都唔係真係做d咩
果日我都估唔到反響咁大

我就係想知道點解依家會咁明明無耐之前重成條傻尻咁比D三毛狗咁撚

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

三毛見啲舊topic唔係幾work，尋日就搞"今次全部都係XX派嘅功勞"嚟挑撥，幾條友扮爭論嚟推post。

熱狗幾年都無行動
公信力大減
同無人再理

仲有人用高登？

見到回憶小子有錢都唔賺
深受感動

應該唔維持得好耐,好快又會割返.

而家目標要一致，就係撤回惡法，釋放被捕人士

大和解，鄺仔功不可沒，仲有7婆同精神領袖唯唯

熱狗呢兩次有冇出黎?

最少民陣唔係咁諗,有人想階段性勝利.

大家有眼睇
有腦分析依8日發生過乜事嘅

泛民做得好
分化撚焦土撚死全家

退出左社運呀

返高登開可能重OK既

岩呀 民主黨冇撚用㗎

黃毓民 去左邊？

就係今次冇
nice

依兩條仆街真係抵有咁既下場 雖然港共DQ依步好賤

幫韓國愉助選？

本身雨革我都覺得洗唔洗港獨咁盡呀，不過經過今次，我覺得要港獨先可以一逸永逸，唔洗成日擔驚受怕

小麗。姚松炎割過啦，比人屌到縮返入個閪度

漢民兩次補選都輸咗，再割席，今年區選，出年立法會收硬皮

樓主正正實施緊熱狗式分化

熱狗食撚屎

因為一句兄弟爬山

呢句簡直係暗號，出街同人相認都得

是其是 非其非

相信熱狗佢地自己都估唔到！

松泰
係呀係呀，覺得我做成點呀？值幾分？夠唔夠跟你搵食？

吳志森都道歉，有乜唔可以大和解？

WE CONNECTED!

泛民救左咁多次火都話冇做野

咁你又做過d咩

蟲泰做緊議員，退出社運？

而家咪冇人理佢地

忍住先姐

今屆投新民黨算 本身投民建聯

屌你老母

人係會進步 好多時大家看在眼裡
但某政團特色 係勁得閒 所以網絡上好似聲勢好大

你邊隻字見到我話佢地無做野? 我係話佢地割蓆呀, 喺呢場仗, 喺連登定fb我都無乜見人屌過班左膠和理非行完就算, 但9/6晚之後, 12/6之前, 好多泛民走黎屌人衝

我做過啲咩? 我咪買物資出黎一齊衝一齊守囉, 不如問下你又做左啲咩丫

無帶頭人可能係主因

想分注？不
我地目標明確

仲有今次學識左用返同一招分化對面
d長輩圖成功分化藍屍廢老

fb 仲有d 熱狗page 屌緊鄺神

其實同 兄弟爬山 各至努力 一樣
只要對目標有正面作用 就算你唔覺得係最好 有缺點都唔好屌

如果無呢個風向 比著以前
長輩圖用殘體字已經比人屌五毛啦

熱狗過氣啦

最主要大家係策略上既睇法分岐好大，
而且互鬧，搞到好多市民失望，
兩派結下不共戴天之仇仇，
佔領太耐，民氣亦耗盡，
而且梁振英好醒，
不斷拖，拖到你地鬼打鬼，
爭奪路線主導權，
市民又覺得你地佔太耐，
結果離心離德，
造成2014敗局

因為香港人終於都識分

同一招對香港人係冇用

689其實睇得港人幾透
知道時間一耐就無事發生 一直唔用暴力清場

毓民講嗰句兄弟爬山各自努力
到而家終於用得着

留意到熱青城係69到今日一直想入侵LIHKG
忍下先,過左件事先慢慢屌個班死全家熱青城

我有個熱狗frd, 比左幾條link我睇,
某程度解釋左點解熱狗要退出社運.
最大原因係因為佢地熱普城之前行得太埋,
好多內部秘密(成員詳細資料, 暗號, 溝通方法等等)都share晒.
決裂後佢地驚普城果邊會篤灰, 因為普城果邊憎佢地仲多過港共支共.
所以熱狗無辦法再出banner搞社運.

咁熱狗成員69 同 612都有上街.
不過無高調出banner咁解.

講真我就信一半啦, 我都係投鄭松泰,
都唔知點解熱狗無端端同教主決裂,
當然教主成日都有靈童反佢, 應該都係有D問題.

所以算啦唔好理佢地了,
兄弟爬山, 做自己覺得岩既事就得.

唔係冇人屌既，
公道d講，
仲有d頑固既死左膠係度冷嘲熱諷，例：孔令瑜
但都俾人屌到撻皮，
所以話呢件事，
基本上極勇武同極左膠都被邊緣化左，
中間可包容兩派既人數幾何級數咁上升，
呢點真係千算萬算都算唔到

所以泛民同本土互屌
最後甚至本土同熱狗互屌
呢啲就係14年輸既原因

但班仆街熱狗唔醒，19年都仲要繼續割蓆批鬥
好彩呢班人已經無號召力
如果唔係我地19年都仲係到互屌割蓆

係，政治手腕算高，
個柒婆當正自己呂布，以一敵百，一騎當千，
咪俾聯軍圍攻下邳而亡

冇錯，再嘈落去只會只招滅亡

全港大和解
仲要連各類教會基督教天主教佛教錫克教都和解埋

呢張我想做wallpaper

呢個完全認同
連普通市民出去遊行都分化

但自己又唔做任何行動，只係不斷去怨恨全香港人對佢地唔住

其他香港人唔敢講，我覺得大部分連登仔都係務實派，邊個勇武，邊個做到野咪撐邊個囉
5年前熱狗勇武咪撐熱狗，今次白鴿勇武咪撐白鴿

林奠完全係開掛
有啲本身動搖緊 一聽完佢琴日講啲嘢就話一定出

總之慎防今日有人特登搞事啦

今日遊行時和平，再一次凝聚民意先

一句說話啱唔啱,要睇時勢
四年前既遊行可以係9行9坐無用
但當國際反中浪潮一起和理非係可以重新變得有用
對泛民既評價都係一樣咁既道理,
今次無割蓆篤灰做到嘢,當然贊,
但更加顯示佢之前既不堪同無盡力
今時今日既局面泛民絕對有份做成,如果佢一早好似今日咁做,
情勢唔會變咁差
我敢講如果佢今次都割蓆篤灰你地會比"熱狗"更加"熱狗"
再講之前既選舉失敗同埋中共愈踩愈埋,
都會令泛民醒悟到唔可以再割蓆篤灰,
你唔可以因為佢地今次做到嘢就話之前屌佢既人係錯
仲有係殖民問題上面更加同連登仔立場對立
不過而家大家槍口一致對外,啲啲問題暫且放下先,唔繼續講啦

熱狗陳雲啲fans見多人讚鄺囝又係fb度嬲豬
話唔記得之前白鴿點

問佢地出唔出就話香港人唔投我地點點點

班垃圾講嚟講去都係立法會選舉輸咗唔忿氣
成日鬧人為選舉先做嘢
其實自己先係最在意選舉
選輸咗又話放棄社運放棄香港又剩
依家又蒲頭扮晒嘢
今時今日勇武同和理非兩邊都進步咗
唔會再俾呢班邪教徒老點

雨傘教訓不可忘記
不怕一萬只怕萬一
提防泛民反水

陳浩天都專登潛水一聲都唔出
邊會俾匪共咁易spin

屌五毛，反分化，反白票，反焦土，踢走建制狗

因為一講你就係三毛分化
一句大和解泛民之前各種二五仔篤灰 各種割席就可以完全唔存在了
因為咁樣入咗去坐嘅人都唔存在了

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意

證明冇熱狗就會成功

咩呀潛伏係連登d青山派咪開左幾個圍爐post吹奏國屍
明明同佢0%關係但老師又中

我都廢事理由佢地圍爐

正解
鳩達為首既喪屍論係提倡不斷分化

邊個組織出一係疑似鬼
成個組織俾佢狙擊
屌到外人都神鬼不分意興闌珊

熱狗D招比人睇通曬收斂左，不過都扮理性浮緊出黎搏洗底

因為熱狗批鬥人批死自己

今朝空群出動

公道講句，今次熱狗錯判形勢。以為引渡法冇得搞，點知6.9同6.12爆大鑊，結果做到嘅就係直播，或個別熱狗出來行。

不過又咁講，鄭松泰係有幫人，呢樣係真，但係背後宣傳機器跟唔上發展變化，低下支持者又跟唔上時勢，到最後想跟返貼件事已經太遲。

「長期人手置頂」
勇武派老鬼教你點抗爭

熱狗5年都無進步過，都係用緊個招，首先要屈人做大台，搭個大台出黎先，跟住屌大台，叫人拆左佢，跟住大家就一味搵大台黎屌，越行越遠，成功分化

依家重未分化到，就係依家無大台，熱狗想幫人搭都搭唔到，雖然無時無刻都想抬民陣上台最重要係依家D人無5年前D豬閪咁撚蠢，如果今時今日都重信重聽熱狗點既，除非有油水抽，唔係真係死左去算

非罵戰，你覺得「我地」真係冇五年前咁豬閪？

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

原來有3百幾人正皮左你高估左香港人，原來重有咁多人係咁豬，放心，我負皮既

唔係完全無效
今個星期有幾個明顯熱狗accounts做緊野

多謝哂，屌多d我老母個心境仲平安。

傻啦，屌咩，隨時可以離隊，隨時歡迎返黎，諗通左咪一齊黎過，不過最好唔好叫人走啦

高質post ching, 贊成

要警惕 梁振英會番黎 你見熱狗同五毛近排開始狂出post分化

北京大學鄭博士送你地去北京就得

林鄭最失敗係唔識或者不恥用呢班人，今次全民覺醒再用都未必work，而且面對分化，大家依家第一句係唔好分化，唔係比人講兩句就拆大台或者捉鬼

民智已開

好彩依家多左人識分，依d扮自己友既三毛真仲仆街過建制，見到一定要大大力屌

企前嘅屌後面，後面又屌後面，一路屌到啲人灰晒，就完咗件事。

呢啲手法，其實同政府現時割蓆嘅行為分別不大。

(純分享/求解/非屌)
想當年有個fd係教主信徒
2016立法會選舉時叫人係超區要"票投周浩鼎"
我當時有問過點解
佢就話要懲罰犯民唔可以俾票佢
因為佢地每一票都有錢收
咁我再問點解要投俾周浩鼎唔投白票
佢就開始講要焦土政策啦

當年自己都覺得超區唔知投乜
最終覺得試下俾機會新一代投左俾鄺囝
平心而論
今次鄺囝做唔做到野大家有眼睇啦

焦土同分化都多得唔少仇狗益友

就係呢點先過黎lihkg
仲記得仆街連仔淨係比iphone上先
an狗得個望字

個陣好多on9仔信邪教，如果今時今日都重信緊，應該死左去算

熱狗今日總攻擊

突然多咗咁多陳雲 post

睇見就火滾
條光頭賊又出嚟叨光

其實佢地個朵已經臭到仆街
仲想好似以前咁靠本土思潮上位其實好難

熱狗係靠雨革先吸納到一班當時有出黎既後生

而家熱狗笠撚晒水退出社運
只靠虫太久唔久突出半個龜頭
係唔會吸引到人注意
簡單講係垂死掙扎

陳瘋子更加唔使講

今日會用搞港毒打壓

蟲泰個直播
不斷係到講唔好問佢去左邊 同係到搞分化

開始有D熱狗見分代post無效係度尻屌
大家睇路

有人睇架咩
根本佢完全係運動前線消失左

幾個大佬次次都唔上前線，又比籍口話要靠佢地個腦指揮，所以唔上前線係正路。

而家根本無大台，仲洗撚你幾個 大腦 教路咩，唔肯出去仲聽你係度鳩up?

當泛民都勇過你地就唔該收皮

咪就係有班熱狗放咗係連登 咪聽下囉 聽咗一半都頂佢唔住

印象中得佢同黃碧雲比較少蒲頭
記者會又冇份站台
暗中做左幾多「實事」？

今日再一次靚散，聽朝D分化撚又會開咩post屌有人扮大台？屌政棍玩散水出賣勇武示威者呢？

而家已經衝晒出嚟開post啦
話人地叫人唔好衝警總
佢地自己唔去衝
當人岸鳩嘅

所以我出post叫想衝既留低繼續衝，唔知係咪曲得滯，定分化撚太多，比人屌到飛天

重要熱狗近牌出文屌人係鬼

屌得你多數都係鬼啦

巴打，認唔認得我呀？你岩岩先係隔離屌完我黎

真係好撚多分化撚，一散我就知實有一大堆post屌人叫散水，屌人大台，屌泛民政棍叫人返屋企

睇嚟要係啲分化撚post追擊佢地

分化撚空群而出，自推下

幫推

亨利左一句黃尸，右一句港豬，9成時間鬧泛民。唔敢點樣鬧差佬，因為佢老婆就係警犬

屌狗閪

咁撚鬼重信呢D分化狗個班真無豬閪黎

陳雲失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文浸大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.提倡以行季喼改裝成盾，惜其領導之熱狗和城邦派沒有跟隨使用
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

今次真係要多謝9達

全靠無佢

唔好以為自己咁醒

五年前叫團結一樣俾你班友屌走

好撚中縮埋做埋D小動作，叫班少年軍洗版玩分化，可惜重係教緊佢地用5年前個幾招，out曬

樓主, 熱狗分化大軍狂攻, 我地全力打擊呢啲post!

因為一問佢地金主碌撚收奶共傳媒錢，班垃圾即刻潛水囉

睇住你撚尻條波台分化五毛狗

我覺得熱狗放棄左下次立法會
旗都無支 記者又影你唔到 點搞呀
想有返議席 幫手企到最前同政府差佬對話啦
大家仲暫時係同一條船架熱狗

高登果邊熱狗仲係開足馬力分化中 , 5毛+熱狗大和解 , 好彩果邊而家無乜人reply , 基本上無晒影響力

呢度同班熱狗開緊火

過往經驗

左膠老泛民好多都唔見哂

聽日，和理非回合

無熱狗衝同國師文宣一早含咗撚啦,講嘢

周期姐
90後中過熱狗陳雲伏既 根本上免疫
00後識你熱狗老鼠 佢地政治啟蒙分分鐘係來自經常落區既鄺x同朱閪迪 分分鐘黃碌撚都未聽過

無陳䨏有撚而家個petition咩

明明係熱普城點解又關青年新政事

好

青城咪青城派

咁叫開 熱血 普羅 城邦 冇啦啦叫青城 咪引人誤會

777 當1百萬無到 ，
今次真係 we collect

Connect 唔夠訓

熱青城叫左好耐喇喎
由碌然同陳瘋熱狗分裂已經咁叫
你幾耐冇留意班仆街

又咪一班共諜 分咁細做乜
咁叫中共又係咪分團派 江派 太子黨呀

戇鳩

熱青城指

熱血公民（熱狗）
青山派（陳雲痴線派）
城邦派

青你老母

夠膽出黎隻抽

鳩毛黨咪打我呀

鳩乜撚野毛

食屎啦係

你擺明老屈青政我就屌硬你

你有閱讀障礙

你擺明老屈

熱青城咪熱青
邊忽關青年新政事？

你咁唔係老屈係乜

以為今次熱狗都會埋位，點知見親都係屌泛民，高登果邊仲嚴重，聯合埋五毛圍爐翻泛民舊帳，可能鄭松泰始終係議員，完全唔做野實在太肉酸，叫做影左幾張相提供過資訊

睇得太多CCTVB睇得壞左腦
連閱讀都有困難

笑撚左點會青係青政
明明青係指青山派
分化狗3大堂口不嬲都唔模糊
熱，熱狗
青/城，陳雲條癲佬
普，共諜黃教主

你會唔會真心柒左呢
作為呢個post既樓主，我勸你諗清楚，收一收

覆錯人，係想覆青=青政個條友
我笑到崩潰，Quote錯，Sor

其實熱青城唔包括青政，只係當年熱普城之後普羅割席，變成熱狗+青城，簡稱熱青城，青=青山

又咪一班共諜 分咁細做乜
咁叫中共又係咪分團派 江派 太子黨呀

我咪答左 正常人點會分你地割唔割 反正係一個統稱

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

夠啦巴打，你一句又關青政事已經無得再同佢地撐落去，柒左對一打膠無事，乖，抖下，俾面我樓主，你再撐就變罵戰post，留返D力一齊砌出面D分化5毛狗

屌冇睇 起Andante#242630 底 佢D POST 原來咁精彩

一頭波畜黎

熱狗話抗爭無用
不談政治嘛

老羞成怒

佢果句真係問句
唔係反問句

不過佢表達得唔好
令人誤會左

你淨係識話人閱讀困難無用架

而家係係話青=青政

你自己中傷人先怪邊個

咩話？青年新政？天道無常呀，青係咩話？講多次？

屌你老母，柒撚到碌撚咁，重死撐？你睇下你，幾撚肉酸？

做咩呀？柒撚左發爛渣？

岩啦，推啦，吹雞郁我啦

呢個都要推
天道無常話，熱青城個青係青年新政喎
不能只有我看見

天道無常，你咁樣柒左比人笑下都要撐
你打字個陣係咪嬲到底曬，照下塊鏡，你塊面谷到紅撚曬呀
青年新政

咩話？天道無常，青係咩話？青年新政？

嬲晒似係你WO 比人踢爆就發癲

係囉天道無常，我都想知，明明人地講緊係熱普城，點解你又會覺得關青年新政事

根本「熱青城」對「本民青」係血海深仇

咁都話得青年新政係熱青城

擺明中傷同誹謗

不如講埋「本民青」個「民」係民主黨啦傻閪

你而家斷正喎

重話我閱讀障礙？

你先老屈青政

再老屈我

你唔出post道歉我實狙擊你

呢個post已經成堆泛民打手
講明先，我只服學生勇氣，咪撚同我講投邊個投邊個

大家有左份尊重同默契
同埋又對啲分化開始免疫

條友柒到尻咁係度死撐，笑撚死我
我屌撚左班波台分化狗幾日，見你就見得多，我都未見過佢條撚樣，死入黎攞屌，重想屈我波台

笑撚死，條友擺明就搞撚錯左柒到應，比人笑兩野就上曬頭，係度發爛渣死撐

慣撚左

應付分化狗三招：
1. 認名起底
2. 負皮
3. 屌佢老母

熱狗衰左又拖青政落水

條撚樣已經屌走左
一黎就講青政，真係痴撚線

大部分波台狗係熱普城垃圾嚟 樓主唔會係啦
波台狗最撚賤種嘅係 同樣都係道貌岸然嘅表表者 班垃圾淨係咬達狗 黃毓狗就百般維護
重好意思屌其他人雙重標準？

我又唔會晒時間同波畜玩
如果有興趣就入去睇下佢咩料
不過你支持屌熱狗我係讚成

唔洗分，熱普城屌曬，班仆街狗咬狗，但係都係始於黑金教主，收白粉報個仔係大陸販毒無事，既新義安黃毓民

永遠都係個幾招，拆大台，屌人督灰，收肥佬黎錢，民主黨賣港，同小政棍搶光環

而波台班狗，根本就係兩邊走個班高登熱普城狗，熱既多，我就簡單D叫開熱狗，不過其實都係分化狗

躝啦乞衣柒到尻咁重死斷氣，想拎返個尾綵

青咩話？青係青年新政？我屌你老母臭閪呀

混合式進攻係work嘅

武勇派 物理+ 犬部冇得唔理
和理非 HP+ 人多和平派 犬部冇得硬攻
文宣派 魔法+ 網上分發多條戰線 出計策打散班建制愚民 迫使政府官僚系統發揮傳波作用 有效影響政府內部軍心

但泛民都有好多野要罵
泛民第一個單議席單票制落敗嘅千古罪人
姚松炎屌抗爭者鬼

林卓廷亂講大勝五比零
唔知邊個講血債票償
胡志偉叫人改控非法集結

民陣唔繼續和理非遊行
被人狂屌先搞集儲會

所以要再觀望多陣泛民先

咁做乜屌青政先

潛撚左啦條柒頭

熱狗上埋水幫尻達洗底，笑撚死人

嘩, 分化狗大進攻啊

熱狗出招打連登喇

大家做好準備應戰

民主黨賣香港

負皮，屌撚死隻分化熱狗

個星期呢班分化狗火力全開重要死都唔認，明明就係用緊個D分化招

例如呢個熱狗分化post

民主黨賣香港

負皮，屌佢老母

出力屌尻班分化狗

胡志偉叫人撤控

佢俾人屌先即刻改口渣
泛民唔屌唔得架

佢係於電台電目入面已經咁講
（當時佢仲未俾人屌）

周街熱狗，推返上黎，重有傻閪開 post問點解唔係自己人
熱狗直頭唔係人，係分化狗
要做自己人，港獨，藏獨，法輪功都未到你班分化熱狗啦

又有疑似熱普城餘孽開分化post

最誇張係揾人係區議會選舉泛民票，嗰時仲大把人支持

唔好意思借個位

［唔好中計］深夜個「提防左膠」post係分化私怨post，請大家幫忙努力負評

唔講唔覺，又好似係喎。
成個六月咁忙，個個要跟D文宣，聯署，行動post, 有鬼時間理嗰D人咩！

識得隻外圍熱狗開始發癲
日日喺Facebook屌泛民
泛民係抵屌
但唔洗咁撚早屌定先

雖則話唔分化，唔代表我buy全體泛民，尤其劉慧卿七一同外媒講過乜，黃碧雲分化示威者甚至分化議會既行為，我亦唔會認為梁耀忠同張超雄會改過自新。

不篤灰，不分化，不割𥱊
件事都未完，就開始抹黑熱狗？

咪儍啦，熱狗同陳雲當年退出前線退居幕後
就是要逼泛民自己上前線，等人看清楚他們建制B隊的本質
就算到現在，泛民沒有一日不想做大台，不斷搵機會奪取發言權
甚至搵人扮自殺，扮同林鄭對話都在所不惜，呢啲人睇少一陣就會出賣你了

樓上有隻分化熱狗，十分鐘內轉兩個ac幫熱狗撐D言論笑撚死人，熱狗搞分化係迫泛民做野？咁共產黨壓迫中國幾十年，都係想中國人擺脫奴性站起來對抗啦
傻閪熱狗講出黎都唔怕人笑，真係當人弱智，定以為呢度係高登得返班熱普城私怨撚自己圍爐

分化狗上曬水，要推

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

民主黨打手Andante 潛水實錄！

拎隻鳩錶錢柒撻人，點知得果50萬Cash(聲稱）
上水喇死窮閪！

推

［五毛打手Andante 深潛實錄］

拎隻鳩錶錢柒撻人，又話教精人乜乜柒柒，點知得果50萬Cash(自稱）
講明兩球收貨當佢win都唔敢貼！
先前成隻狗咁追撚住人嚟吠，點知一叫貼Cash 就話深潛！屌你老母夠鐘上水啦死窮閪！

由64 雨傘 魚旦 等等
由社運 學運 令到香港新一代有思潮
對史實既認知等
加上政府烏龍球開通識科
令到大量民主思想種子撒下左
雖然係遲左萌芽
但新一代普遍都開始有獨立思考
前人種樹 後人乘涼
Dna進化到開始唔驚熱狗分化

成個六月佢地有冇出黎出過一聲?

分化? 不了

佢都好早就企得好前，大家有目共賭

我淨係知今次飯民企得好前好前

上水喇喂

就嚟將學界歸埋入左膠啦

熱狗又洗版

分裂對香港係好定壞呢5年睇清睇楚啦
而家係擔心到投票果陣又成班食相出哂黎，餓狗搶屎，鬼打鬼
唔撚做好配票，達成共識槍口對外既話，寧願射落海